仲有無人玩緊tinder

好耐之前down來玩左一排del左
早兩日down番但係咪已經冇人玩
利申: 玩tinder純吹水不約炮

架唔中開黎fing兩野，都識到人吹兩咀

利申: 非約炮

除左呢個apps 之外有乜方法識到好女仔

今日down咗嚟挽